女朋友逼我j佢d相

仲要係佢面前j
你地女朋友會唔會咁？
我第一次拍拖..

叫番佢j你d相

點解喺面前唔直接扑嘢？

係女朋友面前j佢啲相？
佢真人你面前喎

佢唔俾

btw 相呢？

D相係咪著曬ps重甲？
係咪見佢真年連機都起唔到！

我女朋友好靚

真定假

痴撚線

你連心愛女人既屎都唔敢食。。

唔准諗，即刻j

你唔要俾我啦